大家點睇 勝野莉世

喂，Follow左你先貼Remi

想睇May喎

過返嗰邊po

無人識

my wifu

大把大把車落去

May正啲

下面個張唔錯

個妝化到咁濃都咁柒

又你wifu

呢啲樣韓娛圈一個招牌壓死幾十個

我都覺

呢個有乜水

圖呢

請尊重

Cherry Bullet Remi